中大（腳張開）：接收去唔到外國讀書嘅支那學生

受疫情影响而未能按计划赴海外入学的同学们请注意：香港中文大学生物医学工程系现在特别为你们提供快速PHD申请通道。有意向的同学仅需将海外高校录取通知书，本人简历和其他申请材料提交到 bmepgadm@cuhk.edu.hk
我系将在最短时间对申请材料进行评估并反馈给学生，提供全额奖学金给合格的同学，同时协助尽快完成录取手续。
截止日期七月一号。欢迎广大同学踊跃报名申请！

Push

最好BAN埋香港

香港大學都冇外國先進儀器啦
仲黎嚟做咩

留多幾年有身份證有特衰

有清華北大唔讀 走嚟暴大？ 禾思疑尼地系暴徒

有咩用
香港都俾美國制裁啦
遲啲北京户籍仲值錢過香港

好少香港人讀phd
不過學校都應該落多d力去外國招生東南亞都好

咁你咪去北京囉

曲啊同學

段爸

邊到睇到

一國一制仲黎香港??

港大都係

都預左啦
香港人大學生都知道研究生係排擠香港人架啦
如果唔係點解美國要當你一國一制

TBF, 香港人唱衰PHD咁多年, 自然冇香港想會去讀, 啲資源你唔去拎咪人地拎

其實真係唔係
因果關係可能你倒轉左
係先有排擠，再有唱衰

生物医学工程系

整多轉武肺？Made in HK?

讀phd乞食，細細個都成日聽人講

加上其實香港真係有心讀phd既，去外國真係唔難，就算冇錢，問題係好多人讀ug個時根本冇意識去鋪路

KongU都係 Twitter見到

有冇seed? 我想跟進

淘寶又有生意做

有幾千個同解放軍有關係既留美學生比人趕咗返黎